(年經）紀律部隊waiting list

最耐wait過幾耐

未

未vet有無機？